iphone去到幾錢大家先會唔買？

依家部iphone 11 pro max賣一萬蚊都通街都係，自問ifanboy既你去到幾錢先會唔買新機？萬五？兩萬？定apple定咩價都會照有咁多人買？

三千

3000一條叉電腺照買

This is ifanboy

是但啦 反正我張黑卡無限額

心理關口八千

2000

負皮我嗰啲一定係窮能an dog

我iPhone 跟plan出 以現家嘅價錢 根本唔係唔買 係買唔起...

500

萬5

電子野好快就出新，追黎都無謂。買其他名牌野好過啦。起碼d經典款用好多年都唔會過時

是但啦 幾貴都買 an機垃圾到送都唔要

訓電話會用幾年
貴少少唔緊要

你睇吓香港嘅樓市咪知答案

8000 唔買，7000 覺得貴

兩睇 睇佢功能同價錢
如果依家11pro功能，無咩新嘢，不了

過6000唔買

少過8000唔買

少過一萬都唔買

等出5G版iphone 就貓衝買

只要keep住而家個價唔好再加會繼續買

電話plan都要平你有錢極有限啦

6000以上已經唔想買

三千以下絕對唔買

20萬

你望下香港啲樓

過6000，
後悔咁貴買xs

10萬

幾錢都無用🤷🏻‍♂️
Android 安全性仲係偏低
要高既話個價同iphone差唔多，我買部iphone唔好
再加上，用開iPhone既話轉會好煩

三萬蚊一部iphone既話你會唔會轉會？

其實係跟住個市場
以前8000都會覺得好貴
依家10000照買
都係跟住通漲咁去

要唔過時不如儲錢買磚頭啦on9

自從apple 自己有trade in 之後我都係每年trade 咗佢
基本上都係七千幾八千蚊換新機咁
其實可接受
如果你拎出去自己放舊機會更加高

買上代iPhone
正如iPhone 8依家非常抵屌

一個月糧

無人叫你用新機咖嘛

淨係用tg已經係致命傷

其實萬令蚊差唔多啦
iphone真係輕輕鬆鬆用4-5年
利申6s用家，打算下年先換

呢樣又錯唔曬，如果有錢買

6千樓下
太cheap唔買

最後我都選擇咗個最貴嘅plan

問題係唔應該有最初

android 真係垃圾
最近買左部A70 三千零蚊
都唔及6s 流暢

今年其實多人買11，Pro反而少咗，甚至有啲女仔會Xs Max換11。

手機10000其實唔貴

貴一貴都買

總有一個極限架，唔通一億一部都買？

8000

利申11